唔可俾逗號文匠鄺仔搶走主既榮獲

發夢見到好多人搵教徒同牧師一齊傳教唱主能夠有無得諗

申利 9up 純發夢 但一直想認識我主